知唔知香港原來有個地下俱樂部

默默地返黎出個短故，今次希望多啲同大家做互動。

支持創作，請比個ＬＩＫＥ

FACEBOOK：

紙言可以追返以前的故事：

今次更新應該唔係幾定時，故事形式（內容）特別，可能冇乜人睇
當然有正皮就自然會追加文啦

照舊書名呢啲，都係作作下之後先會出現。

話說近排高爾夫球場事件鬧哄哄咁，於是我就了解一下香港到底發生緊咩事。唔睇還好，一睇之下先知道香港原來有個地下組織，係有錢人既俱樂部。除此之外，俱樂部亦都做左好多不為人知既事件，但中不乏殺人。

「只要簡單填上目標姓名﹑支付金額，就會有「執行者」處理你的請求。」

這種交易模式歷史悠久，至今仍然流行。

巴絲如有興趣，可以填下以下表格：

目標姓名：
支付金額：
特別要求：

特別要求可以填寫任何額外要求，只要支付金額合理，幾乎所有手法都會有人做到。

二零一八月五月十九日 晴

這女的仍在睡覺，所以我先在網上閒聊一下。應該說，她是暈倒了。

我終於上了我的上司，這個年將四十的女人。但她是一個傳奇，也是一個話題，男人永遠說不完的話題。雖然她將近四十歲，但樣子看起來卻像二十多歲的女生，仍然有那種魅力。每天健了使她一直保持最完美的身段。化妝技巧也很大程度上幫助她保持美貌。

她仍然喘息著，在她自己的床上。

紅粉菲菲。一雙手隱約透露了她的年紀，這一部份是避不過去的。但使人驚訝的是，她的胸部依然挺立，吹彈可破。手感簡直妙不可言。想到這裡，我又忍不住先停下手，從近距離觀望她，然後雙手又再次感受她胸部的溫暖。

目標姓名：李樂怡
支付金額：ＨＫＤ＄３２
特別要求：強姦
李樂怡下班後一般坐地鐵回家，雖然他老公有車，但很少會接送她下班。主要的原因是－－他並不在港。

李樂怡是我的上司。在工作上她其實很受歡迎，主要是她真的很美，其次，她很會「做人」，對每一位同事都很好。當然，女生偶爾還是會說說八卦事，這並不是什麼大問題。

當我接到這份「通告」時，心裡沒有好奇，也沒有什麼特別抗拒的感覺，純粹覺得「好玩」，還有一種奇怪的念頭：機會來了。

俱樂部的線報告訴了我李樂怡的動向。我下班後一直跟著她。

夜幕已一層層降下，遮掩的不是良心。

－－因為，人並沒有良心。

李樂怡每天下班後就到街市買菜，然後回家為女兒煮飯。但今天有點特別，她先經過大家樂買外賣，貌似是她的女兒特然想吃，而李樂怡也因難得不用洗碗而高興。

然後排隊後，夜更深。要跟蹤一個人，則更容易了。

她不是有驚覺性的人，一路上並沒有發現我的存在。

尾隨她到屋苑後，我稍稍停下腳步。

不急，一點也不急。

反正我知道她住在哪一層，甚至她屋苑的密碼。對於俱樂部的情報網而言，這只是最初級的資料。

當然，資料也是要花錢買的。但是這次居然附送基本資料，真是賺到了。更重要的是，這次的對像就是我公司裡的「女神」，所以男同學夢寐以求都想強姦她，而這個機會，今天就落在我手中。

我在心中默數著，還未到時候。

我徐徐地步入屋苑，自然地按了密碼，盡量不做古怪的動作與表情。

來到二十二層。我停下了腳步，能確認的，今天她家裡只有她和一個十四步的女兒。

黑夜。

屋內突然一片黑暗。她不知道為什麼燈滅了，甚至不知道我已經入侵了她的屋內。

就在她的驚嚇與尖叫聲的交纏間，我已經坐在沙發上。

李樂怡馬摸黑到屋門附近，打算重開電源，但似乎無效。

這種無力感更使我興奮。想像一下，在這屋子裡不能出去，任人魚肉，她看不見我，甚至不知道我就是每天跟她相處的男同事。無論我對她做什麼都不能抗拒，這種感覺真的太好了。

只是想到這一點，我已經硬了。

不能！絕對不能這麼快就插入，抽插的過程自然興奮，但是看著她恐懼的眼神卻有另一番味道。

反正這晚上悠長，我並不著急，更不能著急。

慢慢享受。

李樂怡的眼睛漸漸適應黑暗，但沙發安置在牆邊，窗外的光照不到這種來，在光暗的對比下，她依然沒有察覺到我的存在。

「媽咪．．．」

「得，唔洗驚，你幫媽咪拎部電話過黎啦。」李樂怡打算利用電話照明功能。可是她的女兒似乎一直摸不到電話。

因為電話就在我的手中。

女兒愈來愈接受我，快到跟我對上了。快要被發現的感覺，再一次刺激我的頭腦，今晚這場遊戲該怎麼玩，怎樣才可以增加娛樂性，所有情節在我腦海中一一浮現。

開錯名，由佢沉一沉唔該

原來我入過呢個post
btw新post開左未？